女朋友做過令你心動既事

係咪呢？

無女朋友.......

學整蛋糕比我食 真係好warm
雖然唔係好好食

唔係女朋友 只係曖昧
知我病左 明明趕住去返工 但係都突然之間晨早流流由西九龍衝入新界大西北 為左拎壼咸柑桔俾我

女朋友
無啦啦煮飯俾我 無啦啦係我表演之前買禮物俾我
知我想買遊戲機仲幫我撲埋

你唔好撚再逼我煩我啦
你屋企d野掉撚晒佢啦 唔柒要啦

好心動

摺星星
煮飯

生得靚

講過一句話想補償返之前我成日請佢食飯
之後就開始出街成日請我
利申變左ex

出街比我拖1 個鐘

咁都唔同人一齊

同我正正式式講咗分手。
仲同我講，佢同一個同事,一個lunch 所經歷過既野都比我以前既日子開心。
今日係分手第6日，佢地三日前係埋一齊。
多謝你比我知道自己有咩做得唔好。
同埋，我值得更好。死臭雞

除衫

係佢唔同我一齊姐

一件都冇

點解我會覺得佢係因為做咗虧心事

對你咁好點解唔同你一齊

好愛我咁同第二個一齊

一齊供車

其實我係第三者
最後係我知道佢冇可能會揀我
雖然佢不停有啲小動作留我係佢身邊
但我都廢事再糾纏 搞到佢同我都好樣衰

公司食飯飲醉酒，嘔到傻
佢黎接我，同我去時鐘訓晚，幫我洗衫洗埋底褲
第2朝仲買埋早餐

已散

人地有錢到有黑卡有遊艇追佢 佢都選擇同我一齊唔走 立志要娶佢比好嘅生活佢

女朋友肯aa一次我已經好感動
已成過去